廣東又爆一波疫情!

允許香港轉機又係咩玩法

可防可控？

大陸d 戲院等執笠，應該係成個演藝界死左9成幾

見其實國家差唔多平復 咪開返香港呢個播毒中心

香港根本係支那利用為向外國散播病毒既工具

香港都應該快執

香港無樣板戲應該好d, 大陸有九不拍，真係摺得

香港仲有得比hmv比netflix 播
大陸

公務員一世wrh

乜柒都唔比拍
是鳩但啦

造謠生事

唔洗問 遲早屈落香港人上去播毒